發現連登仔有個成日比人利用既心理弱點

就係覺得"柒左", "炒左車" 係慘過死,
一用到"柒", "炒車", "恥笑"呢D字眼個個人都大反應
呢點就成日比對家利用
一有正面消息D PR/5毛就會
"(運動未成功既地方), 咪撚自HIGH/柒"之類, "睇定D先, 廢事炒車",
之後成個post就比人一句話KO, 個風向變成係D負面資訊方面去激烈討論
對抗呢D第一步就係見到呢類字眼一定要有警覺性, 但之後要點做小弟就未諗到

咪係

炒車咪炒車 戇鳩

感覺幾似，當然有傻鳩係咪都跟住講。